吽吽吽

吽吽吽 吽吽吽吽吽
吽 吽吽吽吽
吽吽吽吽吽吽

傳心師召喚

吽吽吽

Diablo 2 cow level

吽吽吽 吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽
吽吽 吽 吽吽吽